拜燈反cup MI

唉

冇估到咁快

玩完了

gameover

預左啦屌
我正式宣布美利堅改名為美利堅人民共和國

含得撚

完了吧？ 如無意外

一開波VA
之後AZ
跟住WI
依家MI

唯有寄望敗登的痴呆症突然康復
或者突然心臟病發死...

仲仆街，條賀錦麗仲賤格

印度婆上

國條毛
美利堅合眾特別行政區黎

連續138000拜登票反cup